屌羅冠聰走佬既人 唔該屌左黃台仰先

我屌你老母呢個垃圾國安法係中共呢個邪惡政權用卑劣手段立既不義惡法黎，冇任何一個手足值得為左呢條不義惡法犧牲同賠上自己人生
魚革案同理，冇一個義士應該被告暴動然後坐6年，梁天琦選擇犧牲選擇承受，我地應該讚揚佢佩服佢，但黃台仰走亦冇任何理由要受到批評，因為佢只係逃避一個完全不合理性既政治迫害，更何況其實天琦都應該走
同樣道理，今日羅冠聰走唔係棄甲曳兵，而係逃避無理既政治迫害，無論羅冠聰定黃台仰都冇一個應該被譴責。

唔係屌佢走佬，係屌佢走佬之後叫人上街頭

又一泛民護狗，祝你長命百歲，身體健康

咩叫魚革?

訓咗幾耐

熱狗 hi

兩隻都係鬼，完！